田心狗屋整合

冇出旗開左4槍
立場直播有街坊話頭嗰下唔係tg
有街坊中頭
狗同樓上居民對鬧話「你老母做雞」同 「住公屋有咩地位」
推同喝記者

立場live有影到 仲有幾隻狗出左樣

推上記者會

推

1212

10.3 大圍哥哥向警察表示想搭的士卻被警察大力推落地

推唔郁

香港警察公然侮辱全港公屋住戶

又打頭

痴線2：30 仲放緊tg